有冇人用過香氛瀘芯

想買嚟洗白白
但上網睇得一間有得買
有冇實體店

用過JVG 果隻,
其實好快無味

喺邊買
好快無味係指個身定枝嘢

枝野, 唔夠3個月就無味

一田有
而家好似有開埋分店

一樣可以用幾耐

網上148
一田幾錢

jack

都唔係好記得
印像度有時做promo 4百幾蚊幾枝,
有好多隻牌子既, 又唔一定要用呢隻,
覺得呢D 好燒錢, 個瀘芯又要3個月換一次, 個瀘又要每個月換一次

我諗住買枝沖身香氛冇諗過要換埋枝瀘芯
以為插入中間用就得

淨係得啲香味？

是呀 插喺花灑同水喉中間
睇落好似香噴噴
標榜對身體有好處但我唔太信

有用開呢隻用咗年幾
好香，不過好快用晒
四個人半個月倒

想飲一啖 試下味

豐澤見過 但壽命唔長

係咪沖涼先用 平時可以拆開

去服先
我想香噴噴試夏天

唔會拆
要用花灑時咪用

真心有冇用口試下味